無做錯點解要蒙面？

John Blake: When you started, why the mask? .
Bruce Wayne/Batman: To protect the people closest to me.
John Blake: Yeah, but you're a loner, right? You didn't have any family.
Bruce Wayne/Batman: There are always people you care about. You just don't realize how much until they're gone. The idea was to be a symbol. Batman could be anybody, that was the point

TDK世界第一

其實冇做錯呢樣本來真係唔洗蒙面
但家下呢個世界是非不分、黑白不分
有義士30號俾人打都俾人告番轉頭
班友一邊鳩嗌支持警察嚴正執法，一邊係警察面前打人，警察可以無視既
家下情況就係，立法、執法，甚至係審既都有可能係佢地既野
呢個是非顛倒既世界，講細聲啲會被人無視、老屈，講大聲啲真係唔洗保講自己？

最後，我無野講了

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

四隻字，白色恐怖

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院